轉送舊結他

小弟早排買左枝新結他，有枝舊既，想睇下有無巴絲要
大陸牌子，唔係咩靚野，純粹唔想晒左，有人要可以幫你換埋新線

巴打我初學，有興趣
tg:

木定電？